09/07/2013: 因为工作原因，把repo重新做到github上面了，请各位到github去继续关注。bitbucket的repo可能会不定期的更新，但是以后下载的内容会只在github提供。最近因为换了新工作，所以暂时没有时间更新，如果大家看到好的题目，麻烦email我：lanb2000@hotmail.com。谢谢。

连接：https://github.com/lanxx019/mitbbs-iq

MITBBS上面整理出来的IQ题目的合集。现在大概有2012年全年的题目。还在不断的更新。

在下载的Tab里面可以下载编译好的PDF文件，请自己将文件的后缀名改为合适的格式。

请不要未经同意擅自将PDF文件上传到其他网站。谢谢合作。
